【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

一大段時間好耐無大型遊行啦，都無好大型衝突，所以回帶轉貼比大家記得返
係現場最緊要咩，等大家如果會發夢都記得要有咩準備．

好耐冇人再講衣裝、裝備重要性，229手足都好似對裝備意識唔高
等我來幫大家重溫啦！本po大多為搬運舊年手足資訊，有錯漏請指出，歡迎大家補充

因為魚蛋果時係試過用頭髮 耳仔 墨 等等去檢控
個人特徵一定要遮
eg. 紋身、大既耳窿等等
到最終好多義士被拘捕 搜證 最終入獄
魚革係好沉重既事件
我地更加要汲取教訓
就係如何好好隱藏身份！！！！

一、Black Bloc
612時採用Black Bloc原則係因為希望大家每人望上去都只係一樣，真正喺外表上和勇不分
但大家真係要全黑+冇記認先好！！！
鞋係最易認，記得用鞋套！！！著公廁款！！！

唔包到咁你唔好講自己black bloc左，以前夏天都係咁包 依家實包到

二、面罩
大家應該熟過我，總結一下
無防護性能(僅供遮面，無防護能力。)：

1. PITTA 韓風黑mask
2. 外科口罩
3. N95口罩

.......依家炒到仆街應該冇人會戴出去示威。

有防護性能者排序

第1位 雙罐豬嘴+60926 100%完美OR少少味 (可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎) (728表現因資料太少未能確認)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (92%完美OR少少味)(728表現也一致)

第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (84%完美OR少少味) (728表現因資料太少未能確認)

第4位係 單罐3200+3311K (80%完美or少少味, 完防比例得17%) (728表現也一致)

第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有42%話效果好) (728表現因資料太少未能確認)
雙罐係6200/7200/6800/7800幾款，購買時可以睇下。

三、Cap帽
遮住髮型係非常重要
個人建議純黑Cap帽就可以，唔好有Logo比人認

Miniso $29
H&M $39

四、眼部

需要佩戴氣密眼罩/泳鏡！！！！戴眼鏡者最好購買太陽眼鏡夾片遮蓋面部特徵

五、迷惑身體特徵
呢樣野係最少人講亦都最重要，就係易容，等鏡頭影到你都唔怕！！！!
樓豬拋磚列舉幾種方法

1. 快速染髮噴霧

求其買一種顏色噴染，返屋企洗完就會變返原色，事後CCTV片段髮色唔會同你吻合

2. 自製癦及紋身

買支cheap眉筆，Etude house之類嘅垃圾牌子就得 (巴打怕尷可以話買比女朋友)
出發前喺自己可能暴露嘅地方加上唔同嘅自製一次性紋身同癦，每次出去你都係唔同嘅人！！
返到屋企沖個涼又變返白雪雪

3. 耳仔

法庭會用耳廓形狀辨識疑犯，一定要隱藏得好
可以考慮頭巾遮蓋、塗黑耳仔等

最後想引用返手足一番說話

裝備始於都係外在既野，毋忘魚革義士既事跡，當年佢地係乜裝備都冇，得個口罩，所有野都係即場搵返黎，亦都有驚人既成果，所以，最重要係心態，天琦被拉之前講過，2014個一刻，已經係革命，所以我地都要有一個準備好既心態，齊上齊落，加油！

香港人 唔好忘記死去同受傷嘅手足 我地要代佢地行完光復之路架！
整裝待發，重拾戰意！

Credits to黑簡迪巴，我多數內容都係搬你舊po
都有見到你開po教反跟蹤，好有用大家一齊努力奪回屬於我地嘅野！

原POST
【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

#戰術

push

最新黃店告急及結業倒數

住個頭，係個頭返工幫幫手
叫過外賣又好，堂食又好

轉自終極黃藍地圖 Ｆａｃｅｂｏｏｋ

可以留意更多的黃店 ：

龍門同光榮依Ｄ比較大的其實佔佐好多，大家可以幫趁返小店

推
大家一定要小心
有時寧願棄裝都唔好留手尾

推

而家因中國肺炎
同埋美國都爆到七彩
搞到好難買濾罐

【#上庭聲援 - 4 月 2 日 星期四】
［其他和你寫團 ()］
［旁聽須知 ()］［交通資訊 ()］
［疫症期間安排 ()］
［司法機構最新公告 ()]

🕤09:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#嚴舜儀署理主任裁判官
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26) 🛑其中4人已還押逾50天（#20200204油麻地 / #20200205油麻地 縱火、管有攻擊性武器:酒店事件；損壞馬路；玻璃樽內有易燃液體）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#吳重儀裁判官
👥鄭,陳(20)🛑陳已還押逾140天（#1111大埔 襲警、管有攻擊性武器）

🕝14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️#梁嘉琪裁判官
👤湯(28)🛑已還押逾110天（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#徐綺薇署理主任裁判官
👤姚(23)🛑已還押逾165天（#0914牛頭角 普通襲擊:遭尹廣培扯頭套後涉打該名男子）
👥黃(29),陳(58)🛑已還押逾140天（#1109將軍澳 普通襲擊、有意圖而傷人）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👥9名手足(12-27)🛑其中4人已還押逾140天（#1111大埔 鐵路上放置物品、管有攻擊性武器等）
🕞15:30
👤鄧(24)（#1209大埔 企圖管有攻擊性武器:警員喬裝速遞員，交收時將人拘捕，從未簽收(投射器、彈珠)）

🛑書面裁決🛑不設旁聽🛑
🕞 15：00
高 等 法 院 3 樓 3 庭
#潘兆初首席法官
#林文瀚上訴庭副庭長
#麥機智上訴庭副庭長

岑永根 與 警務處處長 與 楊、陳、洪、陳
(警方是否需要搜查令以檢視被捕人士手機)

(20：38更新)

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

上嘴之後要戴埋面巾？

Pish

戴住面巾上嘴

拿拿，魚革係有盾ga,

推唔旭，揾人幫幫手

開遮上

唔會搞到唔貼面㗎咩

lm

最方便選民登記

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

推推推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

上呀上呀

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

推上熱門

tui tui tui

tvb 任

twitter任

推呀推呀

正呀喂

有用post

Push

正wor 正wor

黑警

推呀

推呀推

推上去推上去

推呀推呀推

Pushhh

推呀推呀推呀

推呀推呀推呀推

推高D推高D

推呀推呀推呀推呀

高高高

推呀推呀推呀推呀推

黃店黃店

推呀推呀推呀推呀推呀

東方任

up

推呀推呀推呀推呀推呀推

推呀推呀推呀推呀推呀推呀

facebook 戰線

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推

成功上熱門

衝上去

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推

推高啲！

推推推呀推推推

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀

保持慢推

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀

正面上我

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推

推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀推呀

最重要都係隱蔽性

推高D 推高D

高汁post 留名

互推

抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

好名好名

啱

Push!

pish pish

推
推
推

Push notifications

iphone 用家？

準備好革命 注定天意

久違行動post

琴日好多新手 以為街坊look就冇事
要留意幫狗動向 唔好鳩企或屌狗
留意逃生路線 班狗隨時睇中人咬黎交數
要留意包圍網情況同速龍落地怖陣
應該好快會收窄 建議退開少少
留意情緒激動嘅狗 佢地隨時發癲

最緊要點解會叫班黑警做狗呢
因為佢地真係同野狗特性一樣
野狗會包圍 分工 助威
見到狗要無視或做其他嘢 避免眼神接觸 等佢忽視你
要保持鎮定 不幸眼神接觸都要堅定或好似望普通人咁
你一定唔好心虛或怯 佢99%咬你
咁不幸被咬要點 大叫自己名 身分證號碼 發生咩事
保障自己 要舉高雙手 唔好放落黎 要堅定不移 否則你輸氣勢就咬得你仲勁

聽日需要旁聽師‼️
有幾個還押超過100日嘅手足上庭
有大埔11月11號手足同12月9號被狗隻喬裝速遞員拘捕嘅手足

上庭時間詳情：

旁聽需知：

【#上庭聲援 - 4 月 2 日 星期四】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［20200401 被捕個案跟進情況］

🕤09:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#嚴舜儀署理主任裁判官
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26) 🛑其中4人已還押逾50天（#20200204油麻地 / #20200205油麻地 縱火、管有攻擊性武器:酒店事件；損壞馬路；玻璃樽內有易燃液體）

🕤09:30
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 5 樓 3 庭
👩🏻‍⚖️#吳重儀裁判官
👥鄭,陳(20)🛑陳已還押逾140天（#1111大埔 襲警、管有攻擊性武器）

🕝14:30
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️#梁嘉琪裁判官
👤湯(28)🛑已還押逾110天（#1117尖沙咀 襲警、危險駕駛等:涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

🕝14:30
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#徐綺薇署理主任裁判官
👤姚(23)🛑已還押逾165天（#0914牛頭角 普通襲擊:遭尹廣培扯頭套後涉打該名男子）
👥黃(29),陳(58)🛑已還押逾140天（#1109將軍澳 普通襲擊、有意圖而傷人）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️#蘇文隆署理主任裁判官
🕝14:30
👥9名手足(12-27)🛑其中4人已還押逾140天（#1111大埔 鐵路上放置物品、管有攻擊性武器等）
🕞15:30
👤鄧(24)（#1209大埔 企圖管有攻擊性武器:警員喬裝速遞員，交收時將人拘捕，從未簽收(投射器、彈珠)）

📜書面裁決🛑不設旁聽🛑
🕞 15：00
🏛高 等 法 院 3 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️#潘兆初首席法官
👨🏻‍⚖️#林文瀚上訴庭副庭長
👨🏻‍⚖️#麥機智上訴庭副庭長

岑永根 與 警務處處長 與 楊、陳、洪、陳
(警方是否需要搜查令以檢視被捕人士手機)

註**疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友進入🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️
(20：38更新)

🙏🏻如有 新 案 件 聆 訊 消息請pm 花生 或 擦子膠

推啊
小心為上

cap帽可以戴base cap
起碼有少少保護

我聽朋友講係上左嘴先包面話調轉會唔貼面

互推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

必推

gogogo

推！

P

我想補充少少 麻煩手足
唔好再用印有大大個牌子背囊,袋
元朗21號果日有幾位手足好明顯

試過做裝修散工 half/full face嘴都試過戴住面巾上
冇漏氣問題 可能你個fd索得唔夠緊

都幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

No, 會唔氣密

我冇問題喎
可能個個人面型，塊面巾厚薄唔同掛

求幫手推下

[幫手比料]英國國會將會調查香港警察打壓港人人權嘅狀況

另外有用post:
【終極回帶】抗爭裝備大整合！！！

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

回帶 推

唔好買miniso

正經post必推
大家唔好開咁多個post講匯豐啦
保持抗爭心態

已經輸到唔想睇

多謝手足提醒 齊上落

調整心態
加油

又要溫書

oish

推！！

pish

無忘記

原樓主入來幫手推

支持

多謝大家欣賞
輕鬆10/10

唔好齋推 記得要做呀

終於有行動po

雖然講過好多次 但重要野都要推下

開始日日都有還押幾個月手足上庭

pppppppp

agree

留名
瘟疫一完就街頭見

溫故知新

721

唔見人

染髮同假紋身個part...
照計唔會black著bloc咁返屋企，咁後離場至返屋企途中，又露同呢d假特徵一齊係你身上出現
仲易被人認到wor好似

再推過

自製紋身都唔可以太誇張
太明顯反而有助追蹤你